騰訊直接變做恆指算啦

恆指32000又475, 24500又473
呀爺你直接飾走哂其他股啦 大市場小政府喎

大型基金一撤市就撐唔住